[{"question": "https://www.zhihu.com/question/58538406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58538406/answer/159045061", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58566518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58566518/answer/159099764", "content": "\n\u548c\u89c1\u8bc6\u77ed\u6d45\u7684\u4eba\u804a\u5929\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58646279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58646279/answer/158906078", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u5224\u5f53\u4ee3\u827a\u672f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57885377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57885377/answer/159024243", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4eba\u5bf9\u5f8b\u5e08\u90a3\u4e48\u656c\u754f\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u5374\u4e0d\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58630982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58630982/answer/159234520", "content": "\n\u4e00\u53ea\u5c0f\u9e1f\u4ece\u7a9d\u91cc\u6389\u5230\u4e86\u5730\u4e0a\uff0c\u5927\u9e1f\u600e\u4e48\u628a\u5c0f\u9e1f\u653e\u56de\u9e1f\u7a9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58310855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58310855/answer/157438280", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u6a21\u8054\u800c\u6ca1\u6709\u6a21\u62df\u5171\u4ea7\u56fd\u9645\uff0c\u5047\u5982\u6709\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58622207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58622207/answer/159146289", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58622207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58622207/answer/158099661", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46711189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46711189/answer/159090810", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u5199\u8fc7\u7684\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692739/answer/158816671", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8516\u5c81\u5c11\u5973\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u65b0\u4e1c\u65b9\u5916\u56fd\u8bed\u6559\u5ba4\u906d17\u5c81\u540c\u5b66\u5f3a\u5978\u540e\u88ab\u52d2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58671176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58671176/answer/158426773", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u72ec\u751f\u5973\u7559\u7f8e\u4e0d\u5f52\u5ac1\u8001\u5916\u7236\u6bcd\u5d29\u6e83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58770555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58770555/answer/159174143", "content": "\n\u5b81\u590f4-14\u7279\u5927\u6740\u4eba\u6848\u80cc\u540e\u6298\u5c04\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58746707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58746707/answer/158923929", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u6bd4\u4e2d\u56fd\u66f4\u6324\uff0c\u65e5\u672c\u5927\u5b66\u5374\u662f\u5355\u95f4\u5bdd\u5ba4\uff0c\u4e2d\u56fd\u5927\u5b664-8\u4eba\u5bdd\uff1f\uff08\u7ecf\u6d4e\uff0c\u6587\u5316\uff0c\u5236\u5ea6\uff0c\u5386\u53f2\u7b49\u539f\u56e0\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58792310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58792310/answer/159073670", "content": "\n\u90ed\u5609\u5bf9\u8bf8\u845b\u4eae\u8c01\u66f4\u80dc\u4e00\u7b79\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58538406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58538406/answer/158436740", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57230324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57230324/answer/156000121", "content": "\n\u6765\u8bf4\u8bf4\u4f60\u9ad8\u4e2d\u6700\u7f8e\u597d\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28077785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28077785/answer/100566384", "content": "\n\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u9e21\u516d\u4e2a\u7fc5\u8180\u516d\u53ea\u817f\u7684\u4e8b\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/158495762", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24917544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24917544/answer/154775610", "content": "\n\u4f60\u751f\u547d\u4e2d\u6700\u8270\u96be\u3001\u75db\u82e6\u7684\u4e00\u6bb5\u65e5\u5b50\u662f\u5982\u4f55\u5ea6\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/158057855", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u5f88\u591a\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30602857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30602857/answer/158709784", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5bb6\u957f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54399502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54399502/answer/157595512", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u8d5a\u94b1\u7684\u9879\u76ee\u6216\u751f\u610f\u613f\u610f\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58478013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58478013/answer/157754231", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u5973\u4eba\u4eba\u5230\u4e2d\u5e74\u88ab\u8001\u516c\u5acc\u5f03\u5bb9\u989c\u5df2\u53bb\u800c\u79bb\u5a5a\uff1f\u6216\u8005\u5373\u4f7f\u4e0d\u79bb\u4e5f\u603b\u662f\u6709\u51fa\u8f68\u503e\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58767217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58767217/answer/159086557", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u89e6\u5373\u53d1\u5374\u64e6\u8eab\u800c\u8fc7\u3001\u5927\u4f17\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31832246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31832246/answer/158634541", "content": "\n\u5a5a\u5185\u9047\u4e0a\u4eca\u751f\u631a\u7231\u8981\u79bb\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58640572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58640572/answer/158321829", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u53c8\u4e00\u4e2a\u9b4f\u5219\u897f\uff0c\u767e\u5ea6\u8fd8\u662f\u90a3\u4e2a\u767e\u5ea6\u300b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58696953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58696953/answer/158331820", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u6807\u9898\u4e3a\u4f9b\u4e24\u4e2a\u59b9\u59b9\u4e0a\u5927\u5b66\uff0c90\u540e\u5973\u5b69\u8f9e\u804c\u505a\u4ee3\u5b55\u8d5a20\u4e07\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692739/answer/159182741", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8516\u5c81\u5c11\u5973\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u65b0\u4e1c\u65b9\u5916\u56fd\u8bed\u6559\u5ba4\u906d17\u5c81\u540c\u5b66\u5f3a\u5978\u540e\u88ab\u52d2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692739/answer/158971264", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8516\u5c81\u5c11\u5973\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u65b0\u4e1c\u65b9\u5916\u56fd\u8bed\u6559\u5ba4\u906d17\u5c81\u540c\u5b66\u5f3a\u5978\u540e\u88ab\u52d2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38263814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38263814/answer/75982712", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u611f\u505a\u522b\u4eba\u7684\u7537\u95fa\u871c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58683453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58683453/answer/158021604", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7537\u6027UP\u4e3b\u201c\u667a\u969c\u5c0f\u70c1\u201d\u7ed9\u5f1f\u5f1f\u5973\u88c5\uff0c\u5e76\u5728\u5f1f\u5f1f\u8d64\u88f8\u4e0b\u534a\u8eab\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u62cd\u6444\u89c6\u9891\u53d1\u5230B\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58538406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58538406/answer/157775976", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35779606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35779606/answer/159100483", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u903c\u771f\u7684 Cosplay \u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55161009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55161009/answer/158954797", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e49\u4e4c\u8b66\u65b9\u63d0\u9192\u201c\u8bf7\u5c0a\u91cd\u4e2d\u56fd\u98ce\u4fd7\uff0c\u52ff\u7a7f\u6234\u9762\u7eb1\u3001\u9ed1\u888d\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692739/answer/158820612", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8516\u5c81\u5c11\u5973\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u65b0\u4e1c\u65b9\u5916\u56fd\u8bed\u6559\u5ba4\u906d17\u5c81\u540c\u5b66\u5f3a\u5978\u540e\u88ab\u52d2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/158894219", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/158109317", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30245147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30245147/answer/157941688", "content": "\n\u300a\u51b0\u4e0e\u706b\u4e4b\u6b4c\u300b\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58719626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58719626/answer/159183299", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u6cb3\u5357\u519c\u6c11\u5728\u7530\u8fb9\u91c7\u4e09\u682a\u201c\u91ce\u8349\u201d\u83b7\u5211\u4e00\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58770555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58770555/answer/159006754", "content": "\n\u5b81\u590f4-14\u7279\u5927\u6740\u4eba\u6848\u80cc\u540e\u6298\u5c04\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33870933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33870933/answer/158085021", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9634\u6697\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/157757066", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/157573758", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cclow\u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49364343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49364343/answer/157907464", "content": "\n\u7ed9\u597d\u770b\u7684\u5973\u751f\u62cd\u7167\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58133741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58133741/answer/158276490", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u7684\u670d\u88c5\u662f\u54ea\u4e00\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58362815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58362815/answer/159035249", "content": "\n\u4e00\u770b\u5230\u9648\u5ca9\u77f3\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u6076\u5fc3\uff0c\u5185\u5728\u7684\u5fc3\u7406\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55161009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55161009/answer/158701768", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e49\u4e4c\u8b66\u65b9\u63d0\u9192\u201c\u8bf7\u5c0a\u91cd\u4e2d\u56fd\u98ce\u4fd7\uff0c\u52ff\u7a7f\u6234\u9762\u7eb1\u3001\u9ed1\u888d\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58698158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58698158/answer/158530122", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Caffe 2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58595495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58595495/answer/157825761", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72017\u5e74\u571f\u8033\u5176\u5baa\u6cd5\u516c\u6295\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58744564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58744564/answer/158951999", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4f59\u627f\u4e1c\u56de\u5e94\u534e\u4e3aP10\u7f3a\u758f\u6cb9\u5c42\u548c\u95ea\u5b58\u914d\u7f6e\u4e0d\u540c\u7684\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685886/answer/158720750", "content": "\n\u53d9\u5229\u4e9a\u6218\u4e89\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\u4e3a\u73b0\u4ee3\u6218\u4e89\u63d0\u4f9b\u4e86\u90a3\u4e9b\u6709\u4ef7\u503c\u7684\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21072127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21072127/answer/158594854", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e4c\u6709\u4e4b\u4e61\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27649382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27649382/answer/158071938", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u52aa\u529b\u7684\u5b66\u4e60\uff0c\u6210\u7ee9\u5374\u4e0d\u89c1\u8d77\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34650133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34650133/answer/157978470", "content": "\n1945\u5e74\u7684\u91cd\u5e86\u8c08\u5224\u8fbe\u6210\u4e4b\u540e\uff0c\u5982\u679c\u80fd\u591f\u9075\u5b88\u4e0b\u53bb\uff0c\u7ed3\u679c\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58810421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58810421/answer/159101038", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u4e9bsteam\u6e38\u620f\u88ab\u56fd\u5185\u516c\u53f8\u4ee3\u7406\u540e\u9501\u56fd\u533a\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21697446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21697446/answer/158668165", "content": "\n\u5e73\u80f8\u7684\u59d1\u5a18\u6709\u4ec0\u4e48\u4f18\u52bf/\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46711189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46711189/answer/157966341", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u5199\u8fc7\u7684\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27833220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27833220/answer/88764443", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4ece\u4e8b\u4e2d\u56fd\u8b66\u5bdf\u884c\u4e1a\u7684\u4eba\u4e3a\u8b66\u5bdf\u8fa9\u62a4\uff0c\u90fd\u96be\u4ee5\u4ee4\u6211\u4fe1\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58173613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58173613/answer/158037527", "content": "\n\u652f\u6491\u5317\u6b27\u9ad8\u798f\u5229\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23449254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23449254/answer/159081354", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5415\u5e03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/157758635", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58309895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58309895/answer/158385361", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/158515694", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58658233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58658233/answer/158467375", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58625634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58625634/answer/157896314", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u822a\u58f0\u79f0\u4e50\u89c6\u632a\u7528\u6613\u5230 13 \u4ebf\u8d44\u91d1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58362815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58362815/answer/157852965", "content": "\n\u4e00\u770b\u5230\u9648\u5ca9\u77f3\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u6076\u5fc3\uff0c\u5185\u5728\u7684\u5fc3\u7406\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58362815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58362815/answer/157846154", "content": "\n\u4e00\u770b\u5230\u9648\u5ca9\u77f3\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u6076\u5fc3\uff0c\u5185\u5728\u7684\u5fc3\u7406\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46711189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46711189/answer/157475847", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u5199\u8fc7\u7684\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53969764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53969764/answer/139343123", "content": "\n\u653b\u58f3\u673a\u52a8\u961f\u4e2d\u7684\u4e2d\u56fd\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32080396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32080396/answer/156662905", "content": "\n\u6211\u77e5\u9053\u6b67\u89c6\u540c\u6027\u604b\u4e0d\u5bf9\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u8fd8\u662f\u89c9\u5f97\u540c\u6027\u604b\u5f88\u6076\u5fc3\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39949229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39949229/answer/88413523", "content": "\n\u519b\u4eba\u7684\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\u5230\u5e95\u6709\u591a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58424544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58424544/answer/157821305", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u632f\u5b87\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u5927\u57ce\u5e02\u771f\u6b63\u7684\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u90a3\u4e9b5A\u7ea7\u5199\u5b57\u697c\u91cc\u3001\u6bcf\u5929\u4e0a\u73ed\u6253\u5361\u4e2d\u5348\u5403\u76d2\u996d\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39449024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39449024/answer/158672301", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u725b\u903c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22732593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22732593/answer/158808053", "content": "\n\u5708\u5185\u6367\u8c37\u6b4c\u8d2c\u767e\u5ea6\u7684\u98ce\u6c14\u662f\u600e\u6837\u5f62\u6210\u7684\uff1f\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u771f\u7684\u4e0d\u5982\u8c37\u6b4c\u90a3\u6837\u300c\u4e1a\u754c\u826f\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20474249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20474249/answer/159222013", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7537\u6027\u4e73\u623f\u4f1a\u201c\u53d1\u80b2\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58695881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58695881/answer/159299473", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u851a\u6765\u6c7d\u8f66\u7b2c\u4e00\u6b3e\u91cf\u4ea7\u8f66 ES8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58695881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58695881/answer/159395482", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u851a\u6765\u6c7d\u8f66\u7b2c\u4e00\u6b3e\u91cf\u4ea7\u8f66 ES8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28059383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28059383/answer/159115030", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u4e0d\u53bb\u627e\u4e2a\u5f85\u9047\u66f4\u597d\u7684\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58322250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58322250/answer/159179787", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u548c\u5f20\u60e0\u59b9\u8c01\u7684\u5531\u529f\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58755908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58755908/answer/158776395", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u836f\u4e38\u201d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28974835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28974835/answer/158083332", "content": "\n\u7b2c\u4e09\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4f1a\u5728\u8fd150\u5e74\u5185\u7206\u53d1\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36716272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36716272/answer/158959534", "content": "\n\u5ac1\u8fc7\u767d\u4eba\u7684\u5973\u5b69\u8981\u5a36\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58721652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58721652/answer/158647936", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 iOS \u7248\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u5e73\u53f0\u8d5e\u8d4f\u529f\u80fd\u56e0\u82f9\u679c\u76f8\u5173\u653f\u7b56\u88ab\u5173\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29635172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29635172/answer/157691314", "content": "\n\u516c\u4f17\u53f7\u6284\u88ad\u53ef\u4ee5\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37496011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37496011/answer/158742737", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u80fd\u5f15\u8d77\u5171\u9e23\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58646279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58646279/answer/158645498", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u5224\u5f53\u4ee3\u827a\u672f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58353560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58353560/answer/157554319", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u5267\u4e2d\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58424544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58424544/answer/157811975", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u632f\u5b87\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u5927\u57ce\u5e02\u771f\u6b63\u7684\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u90a3\u4e9b5A\u7ea7\u5199\u5b57\u697c\u91cc\u3001\u6bcf\u5929\u4e0a\u73ed\u6253\u5361\u4e2d\u5348\u5403\u76d2\u996d\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39449024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39449024/answer/158489538", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u725b\u903c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58065417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58065417/answer/157850677", "content": "\n\u4f60\u7684\u732b\u61c2\u4e8b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58424544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58424544/answer/158000212", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u632f\u5b87\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u5927\u57ce\u5e02\u771f\u6b63\u7684\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u90a3\u4e9b5A\u7ea7\u5199\u5b57\u697c\u91cc\u3001\u6bcf\u5929\u4e0a\u73ed\u6253\u5361\u4e2d\u5348\u5403\u76d2\u996d\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58615347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58615347/answer/157822079", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u4eba\u53e3\u53ea\u67092\u4ebf\u4eba\uff0c\u4f1a\u53d8\u6210\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/158758855", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58546356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58546356/answer/158212472", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u9ad8\u5c0f\u7434\u548c\u7941\u540c\u4f1f\u7684\u611f\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57927181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57927181/answer/155624142", "content": "\n\u5982\u679c\u53cd\u8d2a\u5c40\u6839\u636e\u4e3e\u62a5\u6750\u6599\u6293\u4eba\u65f6\u771f\u7684\u6293\u9519\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39449024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39449024/answer/156555789", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u725b\u903c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23248488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23248488/answer/157645913", "content": "\n\u5c04\u96d5\u82f1\u96c4\u4f20\u91cc\u9ec4\u84c9\u548c\u90ed\u9756\u5bc6\u5ba4\u7597\u4f24\u7684\u65f6\u5019\u5403\u4e86\u90a3\u4e48\u591a\u897f\u74dc\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u5185\u6025\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56474891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56474891/answer/158293083", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u5fd7\u534e\u6559\u6388\u65b0\u63d0\u51fa\u7684 Deep Forest \u6a21\u578b\uff0c\u5b83\u4f1a\u53d6\u4ee3\u5f53\u524d\u706b\u70ed\u7684\u6df1\u5ea6\u5b66\u4e60 DNN \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58721652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58721652/answer/158252868", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 iOS \u7248\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u5e73\u53f0\u8d5e\u8d4f\u529f\u80fd\u56e0\u82f9\u679c\u76f8\u5173\u653f\u7b56\u88ab\u5173\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30046079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30046079/answer/83892467", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u6e05\u4e94\u4ee3\u5341\u56fd\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}]